唔知余德丞醒咗上連登會點諗呢

你班仆街啲留言咁撚黑心 醒咗都激撚到即刻暈低

唔好睇兒超登咁重要...
人地得撚閒睇

人地當正全世界圍住連登轉架

who fucking care?

激到入訓返

屌佢醒左去拍think big啦屌